聽日開始可能要投共，藍屍有咩口號

藍屍口號創作大賽開始

滷味滅亡
雜種好野

有政府 唔驚

反清復明
光復中（華民）國 時代革命

仲有冇

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動